AQMS 盤前升40%

什麼來？

睇錯

盤前高j左
-8%走人

另一隻OEG 升仲多

Aqms諗住長揸
冇留意oge睇圖琴日升勁多把打fatfat lu
Oge長揸定短炒